[文宣召集]有無CCTVB新聞同其他媒體嘅比較

屋企人唔算深藍，明明有now news但慣性睇cctvb新聞
想避免屋企人再比cctvb新聞帶風向
有無文宣組可以幫手整啲cctvb同其他媒體報導嘅對比
顯示出cctvb有幾唔中立，等佢地唔再睇
例子如下:

利申已del 83台，但佢地搵師父tune返個台

push

有冇定時睇31、77、99台新聞

tune back > del > trun back > del > tune back > del > loop

十連無難道

真係應該出一大篇比較圖

一見到播cctvb新聞就幫佢地轉返now news

做緊，一個月搵咗三次師父

一齊push啦

又幾堅持喎

中聯辦一早出左手 某個時間段大量連儂牆post上哂去

果日71 直播前線想講有保護文物，比 總台 CUT 左

7:57 個司機都有喺無綫出鏡
但只係得返佢話損失咗千工蚊
叫人唔好阻礙民生

推 有用 要整！

可以學之前有巴絲喺連儂場整「tvb沒有告訴你的事」

牆

再 del

要搜集下先得

一定要留名

推呀

推 呢個文宣幾好

除咗食肆、寫字樓大堂、打手同廢老之外，無人share link鬼撚有人睇佢個台咩？
我真係唔明，CCTVB惡過狗，亂咁檢舉，點解仲有youtube channel貼CCTVB D新聞片？